
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Je pensais alors que l ' on allait au contraire rencontrer de plus en plus , et partout , des sites complexes , des espaces mi-urbains , mi-îlots irréguliers où ne s ' appliqueraient ni la notion de l ' immeuble entre mitoyens ni le concept de l ' immeuble-objet autonome de la théorie moderne .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Je pensais alors que l ' on allait au contraire rencontrer de plus en plus , et partout , des sites complexes , des espaces mi-urbains , mi-îlots irréguliers où ne s ' appliqueraient ni la notion de l ' immeuble entre mitoyens ni le concept de l ' immeuble-objet autonome de la théorie moderne .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Je pensais alors que l ' on allait au contraire rencontrer de plus en plus , et partout , des sites complexes , des espaces mi-urbains , mi-îlots irréguliers où ne s ' appliqueraient ni la notion de l ' immeuble entre mitoyens ni le concept de l ' immeuble-objet autonome de la théorie moderne .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ penser, aller, partout, moderne ]
alethique :: 2 :: [ aller, partout ]
epistemique :: 1 :: [ penser ]
pas_d_indication :: 1 :: [ moderne ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ penser ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ partout ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ aller ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ moderne ]
alethique_niveau2 :: 1 :: [ partout ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ aller ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ penser ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ moderne ]
Total feature counts: 16


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Je pensais alors que l ' on allait au contraire rencontrer de plus en plus , et partout , des sites complexes , des espaces mi-urbains , mi-îlots irréguliers où ne s ' appliqueraient ni la notion de l ' immeuble entre mitoyens ni le concept de l ' immeuble-objet autonome de la théorie moderne .
No features found.

